香港真係好撚多貪生怕死嘅所謂抗爭者！

包括我
係屋企磨左幾個鐘先落到決心出去
求下你地即刻熄電腦換衫過黎

我都係 但出左了

出去啦

有冇人陪我
我好撚淆

旺角定poly 集合

只有一次，求大家

街坊裝出嚟都好
求下大家

出黎呀 要人呀

Push

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

出黎啦求下你地

pish

做乜都好，出曬去先啦，救得一個得一個呀

推

出緊

block

冇呀
我純粹出黎屌你老母

單拖呀！有冇人一齊

仆街死啦你條冚家剷

唔夠人包圍佢地呀
大家一齊出黎啦

推呀

我 0 gear 都出啦

要去邊度啊但係

同問

深水埗依家係咪淨係可以行過去

poly反包圍

港島撚過唔到海 好對唔住 手足

封左路去tst但係要人呀！
求下你地

記得拎把遮擋一擋 雖然冇咩用

盡力幫手開花

黃大仙大軍呢

內容唔錯但係個標題

今晚出夜街睇夜場直落呀

求大家一齊出 救救手足

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

依家出

基本上宜家上得連登嘅都知道咩事
寧願喺fb ig哩啲地方叫身邊人出去

行路都要出poly

去到poly就盡量拉人去Y core 突破口係Y core

我都係，得個口罩

出去救人啊！！！

土瓜灣步緊去

我唔知我可以做咩
但我落左樓

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

睇打啫, 開MON咪夠

黨鐵都封咗
冇車出去

Cwb紅van過荃灣再去mk tst

冇得再輸

去理大救人

出左

出去呀⋯⋯

求求大家出去

有冇詳細啲 點搭

和理非怕死撚 已經落左樓喇
唔知可以做咩 但係點都好過係屋企

太斯文唔得

要有d 狗 迫切性要過黎既野

confirmed by 獨媒
除左有記者證
所有人係Y CORE 出黎都會比人拉

請廣傳

開po 我幫你推

如果身邊有美國公民朋友

可以嘗試問下佢哋可唔可以用佢哋資料話被困喺poly

用哩招合理化美國正式介入香港事務

內外夾擊！

自己一個小心就好

冇gear可以點做？

香港人肯覺醒未

人愛惜生命就自然貪生怕死
但更怕冇自由

用「水」為理大解圍

理大周圍、全香港各區

立即！開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水

向目標射水

重要事情要講三次
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水

出

不割

我都係得個口罩！
出左黎湊人數先，唔一定要去前排！

糖街紅van

遲到好過冇到

有能力嘅唔該出黎反包圍救理大

hi auntie 啦，落咗黎人都冇個

好

遲到好過冇到，加油呀香港人

行

我都係 幫得就幫

出緊 出發啦各位手足

港島點出？

無聽日，出去企，塞，包

食埋最後一餐會出

邊到集合？

係新界 落咗樓 點去

哩條臭西係尖東鬧人曱甴

屯門撚可以點出

真係？影張相黎睇睇

已經出咗 邊到最要人？

收到

Taxi

太多打咭抗爭者

出黎呀香港人

正確d黎講應該係呢度

區區開花引唔走poly啲狗
要係附近圍

有無手足知北角而家有咩車出到去？

私了

1117「和你勇」

屌你

唔好理呢啲垃圾住
留返遲啲比狗屌

Uber

愈遲愈難出
快啲湧出黎啊

好計

大家唔可以洗勞氣 呢條撚屌只係一隻5毛狗only

佐敦手足唔好退啊！反包！

831

遲到好過無到！

港島去邊好 認真問 無鐵無巴士

出去！！

今日唔出
聽日無得出
救Poly

人去冇用紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

幾係廢中一齊出緊

出左！

駁唔到
同你一樣
不推文留比有用Post

幫手呀

記住不割

已出

會唔會散走左消防
poly已經重狗
連消防都無就真係食得屎

出去呀

救救手足

我頭先喺大埔，得街坊撚狗，完全冇開花，幾十隻 vs 幾十街坊，周圍重狗，冇乜意思。

大埔同沙田可以點出

聽啲好快到你全家送頭

點解有有D香港人仲可以過平常生活, 完全唔參與活動置身事外。有冇良知

遺書都寫好左

我唔知仲可以捱到幾耐

但一定會同手足共同進退

岩岩落車行到佐敦
現場叫緊救Poly

推唔到post了大家快D出黎

我都磨撚左幾個鐘大家一齊出！！

收皮啦 個撚個咁就香港送頭啦仆街

漆咸道要人

冇車,行緊過去
但冇遠攻武器,得豬嘴眼罩安全帽短棍哩啲基本嘢
簡直好似黑暗時代嘅民兵要去面對How do you turn this on咁
我知大家都好驚,其實我都好驚,但理大入面概手足淨係可以撐落去,冇得驚

驚完，一齊去救人，齊上齊落得唔得，求吓你哋

個個都叫人出
個個都話推POST
但個個都留係屋企

唔驚，出面過千手足

去油麻地

Sorry我嘅意思係區區都需要人出嚟

屌我都係
涼都沖埋先出去

有無巴絲可以講下大埔沙田人可以點出/幫

手足出埋我嗰份
大病緊仲諗住去就近唔好燒狗屋同唔好燒地鐵站
奈何心到身不到
我好撚內疚好撚慚愧呀fuck me

快救快救快救

而家沙田黎緊 希望有車

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
濕身拉 好過干身拉.

你食屎啦

邊到等？

去邊好呀

唔遲唔遲

係呀，打消防鐘

遲好過冇

去poly

coming

搵野蒙面

唔好喺到組隊啊

大西北過緊黎 頂住

有咩車

Gogogo

出去啦！

屌你老母

去哂poly咋

有好多家長車！

出黎呀

依家最驚係告唔入你都可以殺左你強姦你

要去邊度聚呀

已出 過左自己底線

我都係 call左成日冇人出
依家自己出

出到去有咩可以做? 唔想自己好似鳩鳩吓咁

你點影

facebook見到 請廣傳

係邊集合？

都痴根，毛啦啦守乜輪嘢。

擺到明係啲警犬同三毛係度吹雞叫人入去送頭。

信嗰個都白癡啦唔該。

出門口了

我都想知

poly手足就黎死啦，求下和理非快d去支援啦

快D過黎!!!

去緊旺角 睇下搵唔搵到大隊

講得好

咪撚分化啦

打梗仗架

喺度搵人小心有鬼

對唔住呀，真係好對唔住

救完人先再檢討
救人先！

街坊裝行去poly安全d

被人拉過 更加怕死

我好撚想出
奈何學生 屋企人藍

我落咗

今日唔出一定後悔

拉

Poly人可以做定自保既野!

聚點？出黎邊撚度先得架？

開花唔該 開出有刺嘅毒花

否則無用

出街食宵夜

九龍區市民有冇人需要狗方協助有冇失竊情況 比咁多稅仲唔快啲打999

我行緊去

快叫朋友遊行

有冇人有大聲公

對唔住

救人呀！

依家出都未遲架
入面手足頂唔到好耐啦

趁對方未有行動之前要盡救

救救poly，求下大家

元朗有無手足啊

港島東撚唔知點好
skw食糖水

把口叫報仇叫到大大聲

落力啲 全部出去

已經出緊黎

重點

push

笑左 巴打幾搞笑

721 85 811 831 101 1111

知唔知nazi 攻Holland
人地戰車
佢地用馬車
明知係死
全部一齊送頭
只係成功拖慢nazi 20日

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

Poland

遲到 好過冇到

我決定出去、沒Gear、住大圍、有沒有義載人士?

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

食屎啦你！咁咩都唔洗做啦！仆街啦！！

我好撚驚，但我仲驚理大班手足出事

想而家光榮戰死
定活係地獄鬼國
等待唔知幾時入集中營
幾時比黑警睇唔順眼輪姦/被自殺
苟且咁生存？

即出 但想問下港島可以點去尖沙咀

人命晌強權下只有被輾壓
歷史從不欺我

Sor
一個女仔唔敢出

救手足呀，一齊落街呀